雞排妹再推3日2夜沖繩團 浮潛、海底漫步、去埋無人島……

台灣藝人雞排妹(鄭家純)樣子甜美，擁有驕人E Cup上圍，寫真照睇到男士們流晒鼻血，大家仲可以同佢去日本旅行！九月時雞排妹宣布舉辦3日2夜的東京賞楓之旅，話咁快第二團已經接受報名！同樣3日2夜，今次雞排妹就帶大家去沖繩，行程中包含去海灘、無人島、浮潛及海底漫步等活動，相信團友們可以大飽眼福？！

早前雙11「光棍節」，雞排妹為咗慰藉一眾光棍，宣布其最新「寫真旅遊書」《泰純了》正式開始預購，更上載一張噴血程度爆燈的性感照，叫男士們點忍呀？！

除咗有相睇仲有片睇，雞排妹於各大社交平台都上載咗一段寫真集的精華短片，片中見到雞排妹多個性感造型，以及泰國靚景！提提大家，話明係「寫真旅遊書」，所以會喺寫真及旅遊書各一冊，可以睇到泰國旅遊知識、神秘景點及美食等等，不過…… 你懂的。

不過各位巴打唔好以為雞排妹剩係識得影寫真、派軍糧呀！2018年初去日本進修的雞排妹已經化身日本通，九月時宣布首度帶團遊日本！呢個「#家純旅行團 」共三日兩夜，除咗行程之外，大家最關心當然係團費啦！你又覺得如何呢？

不過可能網民反應太熱烈，喺第一團東京賞楓團今日(11月19日) 出發之前，雞排妹已經宣布來年一月的沖繩三日兩夜團開始接受報名，價錢與上次東京團一樣，為新台幣$39999（折合港幣約$10000）一位。不過同東京唔同，沖繩出名陽光與海灘，行程中包含去無人島、浮潛及海底漫步等活動，咁咪有機會近距離欣賞泳裝雞排妹？！

中大email 賣相就得
連街都唔駛出

有西真係大哂

含稅39999 好過杜如風

本大師全力支持雞排妹

見到個名都想嘔